1號九龍39樓都中武肺啦

工程界龍頭乾收銀都係呢棟樓入面

九龍灣？

yes

【twitter 要人】維吾爾族人被中共送入集中營證據流出

幫手入去rt + like + reply

邊間？

啫係w個間啦

w話佢地6樓冇事 39樓係其他公司ar
然後7樓繼續做緊工程狗

正!!!

點解唔撚閂埋7樓

工程狗邊有得抖啊
拿d人就6樓7樓周圍走ge
總知唔發燒就贏家啦

仆街啦 惹全家
d文件傳嚟傳去簽名

推

屌啲公司真係理9 員工health

high five完中晒

協興？

有新聞未？

?

有手足還押150天聽日上庭

呢間都龍頭 圖都唔識睇架喎